行山撚 玻璃心

可能真係因為公德心而開始圍屌行山撚
但其實唔只係屌行山撚

我係唔撚理你係唔係行山都好
只要呢個時期
風頭火勢仲不斷搵機會出去吃喝玩樂聚會的人
就要屌

香港人又贏

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

完全唔知呢個on9 討論意義係d 咩
可以當笑話咁睇掛

香港人出少陣街會死
非常時期
緊係要繼續用非常的方法去玩

唔好去人多的地方 盡量留返屋企

全部聽下就好 香港人繼續去玩

沙士的防疫意識咩黎嫁

成街都隱形病人 都唔撚驚
做運動聚會重要d

推

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

唔係因為行山而出問題
而係咩時期應該有咩盡量做 有咩避免做呀
on9

又要話行山相分化撚
完全唔檢討到底重點係咩

咩時期應該有咩盡量做 有咩避免做

諗到點回應再好反駁

香港人努力行山thx

咩時期應該有咩盡量做 有咩避免做

諗到點回應再好反駁

都係覺得無問題 咪繼續鼓勵大家行山囉